105休息106出動係好戰術

其實今日真係死城
cwb人少咗 最重要係各大商場商店一點後落晒閘
d人出到去係冇得消費
人多個d地方(亦只係正常假日人流)都係平凡社區為主

停一日唔係放軟手腳
一來搞空城計玩9差佬(佢地雖然standby中有ot 但佢地其實累到痴線)
而且出來發夢就係要癱瘓香港日常生活
今日咁樣其實就非常成功
而且停一下又可以將“死城”呢個波掟俾政府
係佢用緊急法搞到香港停頓

利申 剛行完cwb 明天上街

推10

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推1